點解張相放lightroom會變黃，第二個mon又冇事

我想請問點解我張相放係呢到會黃？DVI input

但移去第二個mon又冇事 HDMI input

個mon本身有色差？或者用太耐老化？

乜mon，用左幾耐

你個嘢壞咗啊

我都係

買隻八爪魚Cal 下啦

mon有問題？